文宣戰手足，咁多傳聞黑底搞大龍鳯，點可以唔煲大佢

警犬勾結黑社會，黑社會坐大，搞到香港人心惶惶，有家歸不得

元朗大屠殺 廣東話字幕素材